又嚟 食咗安眠藥都瞓唔到 2

幫手開

估唔到開到第二個post 真係犀利

召喚芫荽拉麵

又失眠啦

唔知有無同路人
本身份工係要反shift
通宵完就一定會失眠
仲要係果朝放工都訓唔到
朝早5.6點起身 傍晚會累同眼訓
但到夜晚又會無哂睡意
可能要連續好幾日反得3.4個鐘先會有一晚可以好早入睡一覺訓天光

好熱

大家如果想睇私家但又怕負擔唔到可以睇下個計劃幫唔幫到手 有需要就睇啦

呢隻幾好

每晩10mg?

一開始食半粒好啦